得罪講句，香港人真係全世界最低賤既人種

話說我響會展冬日美食節做緊sales，咁我嗰檔就有得俾人試食去吸引顧客。但係呢，好多香港人埋黎淨係試食，試完就算。唔買都算，仲要連睇都唔睇就走，真係低賤至極！香港人淨係識R著數！

廢老

agger
香港人真係賤種，要開試食但又介意人食完唔買，然後上論壇討拍

講貪心同自私, 香港人真係屌打全世界

呢類美食展大把試食係望到都唔想試, 有D就試完都覺中伏, 得少量貨色真係試完會想買.

成個場幾百個參展商, 你賣緊呢樣嘢又屬於邊類, 值唔值得試食完停低睇下先.

廢青+廢中+廢老

你有份抽佣？

？

同意師兄嘅講法
但係免費入場券又點樣做到sales

唔好同我黎呢套

我都係美食節做左五日

檔班老人家好介意d客過黎試食又唔買
又話人用晒檔d餐具

之後我心諗你都on9
做得美食節就係要蝕本俾人試食
有無見到隔離檔排左一個圈隊
如果無人埋黎試食你仲驚啊
你公司的野吸引唔到人買係你問題
知唔知點解你檔試食排唔到兩個圈